巴基斯坦的新冠病例到7月底可增至120萬

巴基斯坦官員估計，截至7月底，全國範圍內確診的新冠感染病例可能高達120萬。巴基斯坦官員們敦促全國嚴格遵守安全準則，幫助扭轉新病例不斷上升的趨勢。
自2月下旬新冠病毒(又稱中共病毒，COVID-19)疫情蔓延到這個擁有2.2億人口的南亞國家以來，全國感染人數已超過14萬，死亡人數約2700人。

巴基斯坦官員星期天說，該國在過去24小時內記錄了6800多個新病例。
指揮巴基斯坦抗擊疫情的國家指揮和行動中心（NCOC）負責人阿薩德·烏馬爾（Asad Umar）週日說，新冠感染的升級引起了巴基斯坦政府的嚴重關切。

烏馬爾在伊斯蘭堡舉行的新聞發布會上警告說：「除非扭轉目前的趨勢，否則我們的專家告訴我們，到6月底，病例數量可能翻番，甚至可能在7月底達到100萬至120萬。」

自上個月伊姆蘭·汗總理放鬆對商業和公共活動的限制，以幫助數百萬貧困家庭恢復生計以來，新冠感染率飆升。

數十名政府工作人員、國家和省級議員也感染了病毒，另有數人死亡。

烏馬爾說，除其他安全措施外，儘管政府持續開展宣傳活動，在公共場所推廣使用口罩，但大部分民眾無視指示，導致巴基斯坦感染人數上升。他說，這迫使政府採取「選擇性」或「聰明」的封鎖措施。

過去幾天，巴基斯坦已經封鎖了包括首都部分地區在內的數百個熱點地區，以遏制病毒的傳播。

伊姆蘭·汗總理拒絕了要求實施長期和徹底的新一輪封鎖的呼籲，堅稱此舉將傷害這個國家中最貧窮的人。該國有三分之二人口依賴每日收入。

伊姆蘭·汗總理從一開始就辯稱，該國約有1.5億人將挨餓，而他的現金匱乏的政府在幾個月後將無法養活他們。

同印度聯手打鳩支那啦

點會 巴基斯坦奶共奶到雪雪聲

殺窮人

怨有頭債有主
#武漢肺炎#中共肺炎
#wuhan virus #ccp virus

巴基斯坦既人口爆炸問題有救了

打贏左係咁而割幾幅支那地比巴基斯坦你估佢地仲奶唔奶

巴基斯坦真係好多人

成2億人個生育率仲要係3.6

佢哋生仔同痾屎冇分別

如果巴基斯坦生仔同痾屎冇分別，咁撒哈拉以南非洲就真係肚屙

差唔多
佢哋女人最少痾幾件
仲要痾完三日就好似普通人咁周街走

去過衣索比亞，遇到一家人生左6個，佢話生育係神既旨意就算窮到無都要生無錢仲要係咁地方生其實根本就係虐兒